乜撚嘢係數多酷？

屌你啦CCTVB 數獨就數獨啦

大陸台梗係用大陸字架啦